［三度置頂］突發！614大三罷公投改咗去6月20

前文提要:
[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

唔好意思，因為琴日612廢事開po搶fo，所以個po遲咗少少開

因天氣關係，原定614嘅三罷公投將會改去6月20號！！！

現時公會仍極度要人，最近港共瘋狂狙擊罷工罷課公投，希望大家可以把握依多出嚟嘅一個禮拜時間瘋狂宣傳

今個po希望再想比啲最新資訊大家，同解答大家嘅一啲常見問題
**再次利申：本人並非搞手，只係協助整合現有平台上嘅一啲資訊**

Q: 大學生有冇得罷課
A: 現時嘅罷課公投應該只係for中學生，大學生應該係無份投票，因為相信大家都知道依家大學生應該差唔多全部都放緊sem break，無乜罷課可言
但各位大學生都歡迎幫手宣傳同做義工
📌義工招募：

Q: 今次公投目標人數係幾多？
A:

Q: 邊啲工會有啲投票？
A: 參與公投工會名單，公投前搵返所屬工會加入（名單陸續更新）

Q: 大家依家可以做咩？
A: 未入工會嘅快啲入工會
同時有好多打工仔未必有telegram，根本唔知道星期日有公投，亦都唔知詳情，所以好需要大家幫忙spread開公投嘅資訊
二百萬三罷fb: 請幫手share啲post

Q: 星期日罷工罷課有咩用？
A: 我發現連登實咗係有太撚多on9盲毛問依條問題，我重申星期日係公投決定是否通過三罷門檻，而唔係當日三罷唔該用你屎眼睇清楚

為咗放面大家加入工會，今日仲會有工會聯合招募入，去到7點！等大家再冇籍口話撞唔正招收會員街站而唔入工會

問題太多，不能盡述，二百萬人三罷聯合陣線出咗個懶人包，強烈建議大家去睇吓：

‼️［必睇懶人包］620公投資料整合‼️

亦希望大家follow佢哋tg/fb/ig跟貼最新資訊
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
頻道
FB
IG
網頁

難得個天都幫大家，請大家一齊盡力宣傳620三罷公投[/quote]

［置頂行動］請改用網上遊行避免送頭

620，三罷公投

（懶人包）黃圈外賣平台內鬨一文睇晒

大西北1個投票站都冇

推

依家延期一個禮拜，真係唔知佢哋會唔會加

Up

push

和你推

pish

對不起我來遲了

傻喇 我今天也遲了

一齊努力

人手置頂

是日公會招募日

哈哈又係你

熱巴

Push

時事熱五

哭𠹌咗

我地需要有時覆下街客 有互動會更有效率

推！！！大家注意

見字每人幫推三次

Ok

有兩個會然都會出po仲係好update嘅資訊
可以拉埋一齊集中推po

大家一齊幫推

入工會
入完唔好停
話埋比身邊人知

另外一個po係邊

推完要推人入會

你願意主權斷送在小學生手裏嗎？620 公投自決 主權在民

hi fives

６２０

入工會

仆街啦你 呢個人 好似叫呢個名
琴日有個薄荷xx周圍痴通告 改620
可以合作一齊某個時間開一個po
我地四條友應該都可以有作為

推
有多個星期做嘢
未入工會既入工會

其實有個手足之前有講過約埋一齊推
但佢攞咗我tg之後就冇咗件事

唔緊要 我地而家都叫有兩個人

Heyyyyyy

follow樓主 持續幫忙推po 直到620
公投罷工 要人要造勢

1

2

3

follow樓主 持續幫忙推po 直到620
公投罷工 要人要造勢
多謝大家

推推推推推

即時熱門第六

三罷公投! 推呀!

收到!

聯合招募 今日今日
聯合招募 今日今日

有聲

其實二百萬人三罷能該招攬我哋

多謝手足

一齊推

推到620

我地要有動員力

小狼
食左嘢未

咕姑固咕姑固p牌推唔到

其實係要點先甩到p

推推推1

Done

不要以小而不為
p牌都可以大有作為

多謝咕咕推推

推推推2

推唔郁都推

推推推3

乖寶寶

推推推4

推推推5

乖孩子
follow樓主 持續幫忙推po 直到620
公投罷工 要人要造勢
多謝大家

推推推6

食緊

推推推7 收到

扮嘢

推推推8

推推推9

推推推10

咩扮嘢p推唔郁嫁

多謝多謝

發現手足你開po都開得好密

大哥 熱四喇

各位hoball

繼續努力！推到20號

有個po講動員力扯到p牌

幫推幫推

唔係淨係推po
要入會 仲要話比身邊人聽 齊齊入會
20號齊齊公投

好想見到排長龍

入會

今日有聯合招募

參與公投工會名單，公投前搵返所屬工會加入（名單陸續更新）

排到上電視

push,thx 樓主

大學生有無咩幫手

Ching你係做邊行

Gay巴

盡量搵架啦，因為實在好難搵場
依家票站主要係九龍港島，我地好努力搵緊新界嘅場

做義工！開街站！派傳單！叫你老豆老母都入埋公會

A: 參與公投工會名單，公投前搵返所屬工會加入（名單陸續更新）

去聯合招募相認

三罷公投

一齊入會

刻不容緩

收到

[size=5]參與公投工會名單，公投前搵返所屬工會加入（名單陸續更新）

[/size=

到時大交合會唔會有政治性宣佈18號打3號風，20號打10號風

是沒有用的
公投係點都會搞

因天氣關係

你支旗搞成點

今晚會唔會有整合資料
大約聯合招募左幾多人

依個真係要問公會個邊先知
利申非搞手 只係個睇唔過眼連登冇人講嘅嘍羅

有師兄幫手整靚對翼 ，睇下加返個身體嘅話會唔會唔會咁似匯豐銀行

But以我所知 好似係唔多的

我明 純粹係度討論下
係度知道下個走勢 告急甚麼都好

嘩幾靚
咩嚟 香港旗？

有冇公會手足可以入嚟講吓
但我諗告急就實冇死㗎啦不要太高估香港人

上次都係得一萬有無記錯

無

去chur 2百萬三罷fb

已經超過三日了，希望數字有增長啦

要話埋比身邊人聽
罷唔罷工都好
目標係620
聚人頭
聚唔到人頭就唔下一步
follow樓主 持續幫忙推po 直到620
公投罷工 要人要造勢
多謝大家

推爆佢

排隊

真 最緊搞唔搞得成都好 起碼公會人數都要有增長
同埋個日做到個勢出嚟

一齊推 叫埋身邊啲人入公會

參與公投工會名單，公投前搵返所屬工會加入（名單陸續更新）

勢

推完連登
下一步就係要見到fb ig全世界都係到講

香港人最鍾意排隊

睇黎要sell呢個point

排隊去海洋公園

排

做勢

抗爭戰旗， 將來見過之後一定要成為軍旗

廢佬

你今日去左邊度排

廢老

如果變成geometric 會點呢

good idea 排到去深井

罷工唔夠quorum 起碼搞到成罷課都算好
全港學生排隊自決罷課 都夠剃個柒頭楊潤紅同港共眼眉

呢到

新界東有冇場

香港人嚇大㗎屌你老母

排隊入工會

Pish

相認

排隊相認

暫時好似係無

400

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

有無網上招募平台
仲有一個星期 200萬3罷搞唔搞到個平台出黎

long time no C
掛住你隻飛機
得閒整多個gif 好有霸氣

食左飯未

喺黃店high tea 中

不推文

其實應該整網上入會
上次醫護都有
但可能要好多人手

推呀屌
仲有一個禮拜

但而家唔夠人頭
就需要便利嘅方法方便懶人

推人入會先啱

飲咩

推上去
多啲人知

milk tea

連狗好得意

係

凍定熱

凍

share 埋ig fb 唔好淨係連登知
多謝你

係呀屌
大家唔好無視工會街站啦

有無走冰

走茶

有無人睇水唔好on99

發現好多連狗都變咗死圖
是咪因為未更新ios

bot block 你

bye bye

多左壹傳媒工會

bye

壹傳媒喎

仲有H&M員工工會
呢d先真員工好黃
唔好見有麥當勞工會
都係最低工資
炒左去美心凍L茶
美心員工工會又係一條好漢

無工會嘅連鎖店 唔好再話員工好黃

蘋果記者罷工

Referendum

乖

幾期待

或者風月版罷工呢
罷工人數自定

楊潤紅：公投毫無意義

不過工會又唔係only for罷工嘅
入工會係培養香港嘅工人權益意識嘅第一步

620 三罷公投
公會要人
公投要人
香港要人

環境教育及生態保育人員工會：只要是通常在香港居住，受僱於自然保育行業的僱員。工作項目主要包括：資源回收、環境教育、生態保育、環境政策、友善農業發展和學術研究，全職及兼職僱員皆可申請入會。

有無認識嘅倒垃圾吖姐或汁紙皮婆婆

原來資源回收都可以入呢個工會

share fb ig

615黑衫白絲帶

去到嗰一日大家應該都係準時返工

飲食及酒店業職工總會：成日話員工好黃果d連鎖餐飲店，入會入會，公投罷工。
東家唔打打西家
人工一樣 都係手板眼見功夫

Pishhhhh

總之而家工會要人 公投要人

點解要反對攬炒
睇唔通
想比位777叫停？

手足個名

依個又係一樣好撚on9嘅嘢
人哋殺到埋身 你反抗 同佢攬住一齊死 叫攬炒
人哋殺到埋身 你坐係屋企 成個弱智仔咁大叫美軍來了 叫單方面被種族清洗
通常講得出依啲嘢嘅都冇認真睇過攬炒巴嘅攬炒論

置頂呀

唔係單單置頂 要入會 要公投 工會要人
各行各業

Oof

入工會入工會入工會
Share facebook whatsapp IG

餐飲業 咁多黃店
佢地宣傳未

渣哥 龍門 etc

一個星期唔多樂觀

餐飲業咁多黃店 鼓勵下員工入會得唔得

都好啦，天氣差無計，總之初心常在就啱

上年又話風雨無懼?????

而家仲有無得申請工會
整個IT從業人員工會：
凡從事電腦相關全職parttime或freelance 均可入會

簡單d黎講：討論區會員都係it從業員

我係babykingdom KOL

MPF得4位數
支持大家提清

hi soda妹

一齊follow樓主幫手推po上熱門到620
三罷造勢要人
謝謝你

咁玩得唔得

陳巧文：香港50年嘅詛咒提早實現咗，但而家先係真正嘅開始

好文共享

大家都係jm

我講真 現實工會動員能力比網絡動員低
有咩工種freelance都可以參與
it freelance 罷工辦工扮工 一L樣 係意義唔同姐

P

好似係有自由工作者工會的
但唔知佢哋今次有冇份

已follow樓主

一齊送615行動上熱門 更多人睇到更多人響應

615黑衫白絲

PUSH

615黑衫白絲

一推再推。。。就嚟去到71啦

tui

個幾禮拜都係加咗千幾人咋 大家可唔可以一齊入工會

好文推薦

黃店果度有無消息

近期不論公務員事務局，定教育局，都對「罷」相當恐懼，甚至用各種威迫利誘去使罷工公投行動失敗。

嗱，睇得依個page有一段時間嘅朋友都知，我由一開始，已經主張要全面三罷，迫使政府作出談判。但當然啦，一年過去，我已經無再寄望一眾「保持憤怒」「今晚好嬲」然後轉頭訓著，聽朝食個黃店早餐就當贖咗罪嘅黃絲了。

但我今次想講嘅係，不論楊潤雄，定聶德權，成日開口埋口都話，罷工係違反了乜乜守則，但是嘛，根據基本法第二十七條訂明香港居民享有「組織和參加工會、罷工的權利和自由」。本港並無法例禁止罷工，僱員有參加工會和罷工的自由和權利。咁請問，參與罷工的犯咗咩法？

同埋成日話公務員要效忠政府甚至國家，真心一問，邊個出糧比你？你叫國務員定公務員？公務員就是公僕，係香港人出糧比你，你應效忠的只有香港人，就係咁簡單。

777好鍾意講，「我絕對唔會向乜乜乜妥協，佢地用乜乜乜手段，係唔會得逞。」

我只想講，你成個團體咁有骨氣，就咪撚寄張稅單黎啦屌！

Btw，公務員比人恰到咁仲未識反抗，老師比人恰到咁教協除咁賣文具仲未有行動升級，怪得誰？

好似搵緊啲黃店幫手

飲食業鬼咁多人

再唔罷工 唔使罷㗎啦

仲有之前話唔做黑狗生意嘅婚禮統籌去曬邊

見依家力推緊依三個

1️⃣香港白領(行政及文職)同行工會
總之你係返office 工都基本上合符入資格（唔清楚自己入唔入到都可先pm問下工會先）
入會表：

2️⃣前線新力量零售工會
好簡單，做零售的手足都可入，不論你係全職定兼職都入得
入會表：

3️⃣飲食及酒店業職工總會
都係好簡單，做飲食的手足都可入，你係學生炒下散又好，全職定兼職都入得
入會表：

白領真係係人都入得㗎
坐寫字樓就得㗎啦

入公會呀

g持

學生點解唔喺學校投?

因為學校唔會借場比你投囉

ok 去熱門搵地方痴

大家快啲入工會
對共瘋狂批鬥都搞唔成嘅話真係會好撚柒㗎

Gun！

要場嗎？

民間發起 校外事 學校不得干預

唔係好明

未入公會嘅大家可唔可以快啲入工會，20號就三罷公投
以下係三個極要人嘅工會

1️⃣香港白領(行政及文職)同行工會
總之你係返office 工都基本上合符入資格（唔清楚自己入唔入到都可先pm問下工會先）
入會表：

2️⃣前線新力量零售工會
好簡單，做零售的手足都可入，不論你係全職定兼職都入得
入會表：

3️⃣飲食及酒店業職工總會
都係好簡單，做飲食的手足都可入，你係學生炒下散又好，全職定兼職都入得
入會表：

宜家諗著點投?投實票?去邊投?學生用咩理由出街?點搞掂啲藍父母?

條友第一個問題已經怪怪的

以上均為閣下的反問 心中有數
若有心 版主已張貼相關內容

叫香港人罷工 有無諗過點解醫護會罷工，就係因為自身安全 利益受到威脅 佢地先走去罷，無呢個肺炎佢地鬼會罷咩，打咗成年香港人都係睇自身利益先，啲咩國安法 23條都唔夠搵錢緊要

1️⃣香港白領(行政及文職)同行工會
總之你係返office 工都基本上合符入資格（唔清楚自己入唔入到都可先pm問下工會先）
入會表：

2️⃣前線新力量零售工會
好簡單，做零售的手足都可入，不論你係全職定兼職都入得
入會表：

3️⃣飲食及酒店業職工總會
都係好簡單，做飲食的手足都可入，你係學生炒下散又好，全職定兼職都入得
入會表：

入會機會黎喇
大學生及兼職打工仔
個幾星期 工會人數增長都係得千幾人
大家踴躍入會 齊齊投票
入左會先可以公投

張建宗嚴厲譴責罷工罷課公投 呼籲公務員及學生勿參與

政務司司長張建宗表示，香港正在蓄勢待發，準備重新起步之際，有組織發動所謂「罷工罷課公投」，反對國安立法，是損害港人利益的行為，必須予以嚴厲譴責。又說有公務員工會號召公務員參與，令人氣憤及遺憾，形容是公然損害整體社會利益和公務員隊伍聲譽，政府絕不會坐視不理。他又提醒公務員，必須有擔當，履行維護香港及國家安全的使命和責任，應團結一致，盡忠職守，確保「一國兩制」成功實踐，並要保持理性，潔身自愛，以免辜負廣大市民的期許。他又呼籲學生不要參與「罷工罷課公投」活動，以免成為別人玩弄政治的籌碼和擋箭牌，老師及家長們應提醒和引導學生及子女，要明是非，學懂「有國才有家」的道理。張建宗的最新網誌以「堅守國家底線，香港重回正軌」為題，表示近年鼓吹「港獨」、「民主自決」的激進分子，煽惑大量違法活動，挑戰國家底線。他引述港澳辦副主任張曉明上星期出席《基本法》頒布30周年網上研討會發言，表示香港局勢發展變化已經到中央不得不出手的地步。他又說，在國家層面進行國安立法工作，實屬理所當然，突顯中央對香港的高度重視和關懷，國安立法是香港轉折關頭的「定海神針」，給香港重新出發的機會，相信在中央的大力支持下，香港能重回正軌。另外，張建宗表示，截至5月底，兩輪「防疫抗疫基金」基金已動用超過220億元，當局一直與不同行業持份者保持溝通，考慮優化及改善措施。政府會因應各行業或從業員的需要及實際情況，採取果斷、破格的支援措施，以解企業及市民燃眉之急。

2020-06-14 08:34:34

比人踩到上心口
咁都唔罷？

你願意主權斷送在小學生手裏嗎

1972年聯合國2809號決議 —「給予殖民地國家和人民獨立宣言的執行」，中共僭建偽宗屬，原屬英國殖民地的香港「被認同」為中共領土，香港獨立身分「被剔除」，香港人前途自決權被否定。

然而，中共非清國合法繼承者，中共歷史亦不及香港久遠。

2019年6月，五大訴求，缺一不可。

200+1人和平遊行示威，香港人對公義的追求，純粹無垢。中共介入，一小戳香港當權者貪圖當前利益，濫權縱容警暴。香港民主運動受打壓，街頭鮮血淋漓，為公義發聲慘淪階下囚。

8月5日，光復香港，時代革命。

2016年魚革口號再次響徹第一次大三罷示威活動。「時代不分年齡，就算年紀大的，只要相信自由、擁抱自由，你就是新時代；就算年紀輕的，思維都是舊的、擺脫不了舊框架，就是舊時代的人。」— 梁天琦。摒棄舊思維，相信並追求自由嘅時代已來臨。

2020年，民族自強，香港獨立

年初，港共妥協政權，香港慘成武漢肺炎出口港。24小時焚化爐standby，隔離設施惡意選址民居，步步挑戰香港人底線。除了接受、妥協，香港人仍有選擇 — 醫護公投罷工，逼使港共封閉大部份關口。

今日，反送中運動已一週年，打壓持續，惡歌法黨安法步步進逼，蠶食香港人權益。街頭議會抗爭，人人自危。香港人很窮，窮得只剩下現在，只剩下自己。

但請不要忘記，香港人並不孤單。若你願意，必有同行。

但請不要忘記，香港人仍有選擇。眼界放開，堅定信念。

6月20日，罷工罷課，公投未來。
罷工是權利，不是取捨。
公投是第一步，擺脫心理關卡。
公投是團結，並肩同行。
未來，主權在民，只差你一票。

打工仔，或許你很窮，但你並不孤單，仍有自由意志，仍有選擇—只要你願意，踏出第一步。未來，我地一齊爭取。

前途自決，主權在民。
你甘心成為小學生嘅韭菜嗎

你問得出依句都證明你係連睇都冇睇過依個po
就正如你連學生用咩理由出街都要人幫你買諗埋啲
餵到埋口都唔食 係要人塞埋入你個口到
唔好咁啦

其實工會人數只係需要60,000
我相信而家上緊連登嘅人都已經超過左呢個數字
我唔明點解大家連咁零成本嘅嘢都唔肯做
係$300年費太貴？香港人真係窮到咁？
你老母去買一個嗰啲乜撚香港加油phone case都冇撚咗啦

唔好咁撚廢啦香港人

1️⃣香港白領(行政及文職)同行工會
總之你係返office 工都基本上合符入資格（唔清楚自己入唔入到都可先pm問下工會先）
入會表：

2️⃣前線新力量零售工會
好簡單，做零售的手足都可入，不論你係全職定兼職都入得
入會表：

3️⃣飲食及酒店業職工總會
都係好簡單，做飲食的手足都可入，你係學生炒下散又好，全職定兼職都入得
入會表：

入會機會黎喇
大學生及兼職打工仔
個幾星期 工會人數增長都係得千幾人
大家踴躍入會 齊齊投票
入左會先可以公投

[要人] 620反國安法罷工罷課公投

痴完回來了 希望唔會ban

我都遲咗堆 希望連仔大發慈悲

剛剛發現 有個人都開左po 620

幫推緊了

我見到你

入工會呀

入

工

會

埋

你

呀

媽

忙下先 一陣再返黎推

工會要人

餐飲

白領

零售

長工

炒散

全收

推620

Pushhhh